廣島冬天六日五夜一問

頭尾 行下市區 執下野
Day2 市中心行下原子彈紀念館個啲
Day3 去女鹿平溫雪
Day4去宮島
Day5去兔島

預左會早啲起身架啦 會唔會去唔切

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

夠晒 第五日可以去埋尾道

兔島+尾道？

係，唔去埋岡山？

朝早平和記念公園，中午下晝宮島，睇埋日落走
兔島好細，去完兔島再去尾道都ok，又或者可以去竹原
有時間可以考慮去唔去岩國

広島みなと公園間蠔屋又抵又好食

鍾意戰艦可以去吳

好似有啲遠 驚坐車唔方便

去廣島其中一個原因係食蠔

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 8 萬 聯署，‼️9月19 日截止‼️)
‼️請優先簽這個&分享到fb/ig/wts‼️

請求美國制裁香港警察
(尚欠 8 萬 3 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 5 萬 7 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 7 萬 7 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 3 萬 1千人聯署，10 月 4 日截止。)

好抵食，好多都有蠔套餐

咁又係，你要滑雪又

一月專登去就係要滑雪
未滑過想試下

尾道要去 真係好靚
講起又想快閃3日淨玩尾道

我個陣朝早就出發去兔島（朝早餵兔仔先會兔沖你）
中午係個度食個垃圾lunch 食完行多陣 三點幾走 番到廣島食拉面 食完拉面番左酒店睇世杯
去埋尾道應該唔可以係兔島食lunch 要係尾道食
不過去完一次之後都覺得唔洗食lunch 去埋尾道好啲
食完lunch d兔仔都唔鳩理你鳥

應該睇個日多唔多人去
我3點先去到兔島
拎包糧搖一搖d兔仔即刻9衝過黎
不過去得太遲 3個幾鐘完全唔夠
資料館關哂 同埋山上都冇行到
兔奴既住返晚都重得

宮島正到仆街

去兔島住返晚

冬天去會有兔嗎

有 兔仔唔洗冬眠

兔仔怕熱

宮島同和平紀念館可以同一日
但宮島一定要睇日落

宮島鳥居維修緊

幾時整返好？

有撚排

預佢至少年半至兩年
不過維修中既鳥居都有另一種特色

屌呀......

Day2
朝早 原子彈紀念館
中午 宮島站食穴子飯
下晝加日落 宮島

Day3 去女鹿平溫雪

Day4
朝早 兔島
下晝加日落 尾道

Day5
岡山 / 尾道踩單車(瀨戶內海)

冬天踩會唔會凍撚到踩唔郁

我上年十一月去踩，小小涼意，幾舒服

岡山唔係好遠架咩

廣島->兔島->尾道->岡山
咁樣去玩都叫順路
你可以調日子
原子彈 宮島擺係尾二果日先去

但好似要轉酒店
唔想轉酒店咁煩
去到就去

踩到去四國都仲得

下星期廣島6D5N, 有冇同路

冇鳥居睇

喊出聲呀, 期待去尾道/岡山/倉fu~

踩單車個速度比d海風兜口兜面刮過黎

倉敷感覺上吹大左
岡山先舒服

再去囉
反正你今次都冇去岡山

倉敷其實唔差
係太多支那人
夾啱時間/自駕最好上埋鷲羽山睇日落

倉敷多支那人咩？我上年去冇乜，遊客主要都係香港人，但都唔算多，反而覺得不少本地遊客

冬天就唔建議去倉敷了，一堆枯枝感覺差好遠，要河邊兩岸一排垂柳咁先靚

多謝提醒，仲打算下年去

Btw 諗住一日去晒兔島同尾道，應該先去兔道定先去尾道？

分開兩日會好D

兔島連車程一日都可以，但尾道一日會唔會太多？岡山倉敷都去過唔想去多次

兩個加埋又好趕咁，我對兔仔無咩興趣所以無去兔島。尾道全日亦都係有D悶。吳市有無去過？